搶夠未呀 仲記唔記得黃色經濟圈？

人搶你又搶 又畀錢支那同藍絲賺

有無黃店俾我搶廁紙？

做下research難唔難

我都想真係咁on9會搶既一定係藍絲
再唔係你真係無腦

有人幫你做埋 research 喇

事實係搶果啲未必係藍

咁咪無腦囉

我之前響GuruGuru有買過，但係我頭先睇，佢都賣晒了

香港嗰四成藍絲是但搵三份一去掃嚟囤貨炒賣都夠掃成香港啲廁紙啦, 點解特登嚟鬧黃絲?

黃店都無貨 , 唔該出街望下環境先出 po 啦

你一個人
在無人的街怒吼⋯⋯

黃店都唔幫黃絲
憑咩叫人幫襯黃店
廢腦藍贏曬

推

如果得 made in china 我情願唔用。做人俾D骨氣，好嗎？

即係咁 如果百佳同惠康揀 我叫你幫襯百佳唔好幫襯惠康啫
咁簡單都做唔到？

點解要搶廁紙